復合後更幸福的娛樂圈金童玉女

其實情人間離離合是正常不過的事，如果分手之後發現還是彼此相愛,那麼舊情復熾也沒什麼不好。大部分情侶復合都會給予人一種真愛的感覺，得到很多人的祝福。娛樂圈有哪些復合後更幸福的金童玉女呢？

謝霆鋒與王菲這段相差11歲的姐弟戀，自2014年復合後，二人的感情生活一直都是傳媒採訪的焦點。他們在第一次相戀後，足足相隔了11年才復合，因此兩人的復合為傳媒封為「世紀復合」。他們復合的新聞震撼了整個娛樂圈，成為城中熱話。據說，謝霆鋒在99年經梅艷芳介紹認識王菲。並在 2000年時，在梁朝偉所的開慶功宴中，王菲當眾牽起謝霆鋒，正式承認戀情，當時被拍下的照片，兩岸三地娛樂版的頭條，可惜兩人戀情3年後就告終了。二人兜兜轉轉，各自分別都經歷婚姻、生仔、離婚。直至2014年，有報導拍到霆鋒和王菲在車上親吻的照片，令到戀情曝光。不時有報導說他們結婚、分手的消息。謝霆鋒都會一一否認，力證感情未變。

Sammi 尖尖尖